（7:10）元朗西鐵站有防暴 手足小心啲

影唔到相 大概有十幾個 手足們要小心

推到有人睇到

大埔都有

推

應該好多站都有

推三罷post

係 所以大家小心啲